楊明間野有咩好飲？

想試吓......

你去廁所食屎算啦

狗尿

咁能惡

飲過？

對你呢d on9洗乜善意

on 9仔 咁難食都仲要去

😦你食過？
支持藍店 垃圾五毛
Blocked

on 9仔真係有樣睇 我都後悔用左時間回你條垃圾

後悔仲要回
又賺多五毛

我中出完你老母嗰閪流出嚟既精液

俾啲骨氣好唔好

謝振中口水

佢條女思明啲西水

雖然樓主係五毛
但成功引多條口裏說不既偽黃
0.5已過

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

我黃到發金